Als ik gezond ben, dan toch wel is gek om dat te denken aan alle vuile dingen die hier op de loer liggen hatelijke plaats de graaf is de minst vreselijke voor mij; dat alleen voor hem kan op zoek naar veiligheid, ook al kan dit alleen terwijl ik de zijne kan dienen Doel 2 Goede God!
